四月已播完，有咩推介？

之前高登有巴打做summary and survey
依家無得參考

連登巴打有咩介紹？

標準答案
正確的卡多

路人女主第二季
月色真美

真心正 睇左頭幾集

卡多

正解

末日時
月色
記得跟次序睇

正解
上哂神枱啦

月色>末日>月色

四月得卡多好睇
其他全部垃圾

認同. 卡多

七月有冇咩介紹.....
睇左咕嚕咕嚕, 來自深淵, 狂賭之淵
覺得正既係
來自深淵 8.5/10
咕嚕咕嚕 7/10
狂賭之淵 6/10

RE0

new game 100000/10

唔好吹咁大
時鐘機關之星唔差

月色真美 for sure

不正經
我的妹妹是黃漫

錯

末日時
不正經

時鍾機關之星

睇晒完全唔覺卡多正

路人女主2
時鍾機關之星
卡多
月色
巨人

都係呢幾套啦

單蠢 9/10
異世界食堂9.8/10

ching識貨

卡多個尾咁都推薦？